岩岩東張西望個鬼佬咩事

感覺好似呃人

讀左三個碩士都要訓街

lm

香港都唔知有幾多人瞓街啦
鬼佬就有特權？

有道理

想知咩事

難民就難民啦，白皮豬有特權架咩？
身無屎嘅話，美國領事幫咗你啦，扮晒蟹